（以正視聽）加拿大未想同中國升級衝突，目前專注接受香港移民

有PR公司開左個post ，明顯想帶風行，引一班兒登仔出來。我想重開，以正視聽。請Push

Canada not looking to impose China sanctions for now, seeks to avoid escalation

OTTAWA (Reuters) - Canada is not considering immediate sanctions against China over its treatment of Hong Kong and does not want to escalate a dispute between the two nations, a Canadian government source said on Thursday.

Last week, Liberal Prime Minister Justin Trudeau suspended an extradition treaty with Hong Kong, banned the export of sensitive military items and said Canada could boost immigration from the former British colony after Beijing imposed new national security legislation.

Some members of the main opposition Conservative party want Trudeau to impose sanctions on Chinese officials but such a move is off the table for now, said the source.

“There are a lot of options we have at our disposal,” said the source, who requested anonymity given the sensitivity of the situation.

Asked about sanctions, the source replied: “Right now it’s not necessarily something that is being considered in the immediate term but lots of things can happen.”

Canada-China relations froze in late 2018, when Canadian police detained Huawei Technologies Co’s chief financial officer, Meng Wanzhou, on a U.S. arrest warrant.

“We’re not seeking to escalate any current dispute with China,” said the source when asked about the Canadian measures on Hong Kong. “It’s not a question of trying to do something deliberately provocative, it’s to take a step in response to a step that the Chinese took.”

For the time being Canada is more focused on measures to boost immigration from Hong Kong.

自Push

再push

Push

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

talent scheme都未firm啊

加拿大食屎啦，有本事攻打我哋，有本事制裁刁大大

睇死你都唔夠膽架啦

食屎啦加拿大

我都等緊。雖然心急，但真係冇得急，人哋要傾

Peoplekind而家單醜聞越鬧越大
我就覺得十一月好大機會又大選,仲要係保守黨有機會贏

我都好心急